我做設計，比班市場撚樣挑釁係咪可以打柒佢

我都係受過訓練既專業人仕，在職比人挑釁
打完個官應該唔會怪我架是嗎?

你儲夠7個柒碌去打先講！

最多叫全公司同事夾錢比你做安家費

俾把刀我